民陣1020條遊行路線會唔會有啲問題

首先尖沙咀個起點到已經好難聚到人
其次係個終點太近 可能人未嚟齊已經好快有批人走緊
如果搵唔到合適既起點同終點 我寧願佢搞返港島區
寧願大家散水難啲 反正見證完琴晚之後 我相信都唔太多人care散水難唔難

PISH 到比民陣睇

入紙申請咗 太遲了